PK 林 謝 無視100萬遊行 搞到6.12 抗爭,而家 死人了

等天收

賠返個仔俾人